[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (515)

唔知佢開唔開 開定

唔知佢開唔開呢

5開啦

暫時仲未見

皇蘇個場是但一邊屌兩粒先啦

lm

墨城反cup

應該係了

財神

佢都針了

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波
光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒
光輝快手456

墨城追和

仲未見 應該5開了

大注角細真係慘過忍屎

墨城想cup就刷角啦

墨城重傷

10.5？

澳職快入波啦

澳假可唔可以再假啲呀
Cup佢啦

9.5呀

可以

皇蘇

光輝3rd goal

88 1:2
90 2:2
呢啲先假

jump啦 jump啦

皇蘇全格

應該ok

社會

光輝爭d入

垃圾墨城唔入比對面入啦 廢柴

岩啊

岩

不了 墨城幫你入嗮佢

皇蘇個場是但一邊入多粒啦

刷角啦光輝墨城

皇so 入多粒半大

拉科魯尼亞帶來更永恆傷感

光輝
9.5b仲有無得諗

墨城咪撚追和再主晉

比多4角

呢句真

Wong so 1-0 goal

柏斯俾多粒

原來墨城仲未中過龍

6c

澳假風格

睇黎今日買咩輸咩
求下你 唔好再刷角
不過輸波都唔緊要
香港贏在多高樓，幾時jump都咁方便

快入波啦屌!

屌咪撚賭啦

加油繼續刷啊

比多3角

75 1-2
90 2-2
加時 主晉

角

入波呀

Super算啦皇蘇

輸就停啦

上場墨城 80分鐘入3球
請不要消失希望

皇蘇個場是但一隊屌多粒啦

拿波 半客

醒下啦 仲買拉科

連c雅呢

墨城我屌你老母

召喚ccccccc雅

玩完
輸埋最後200 唔賭錢啦屌
柏斯似0:2 完
2.5b咁都無

反手介賭

聽日就馬會acct都cut撚埋佢

456 ok?

開到2.5B 你捐哂佢然後介賭

8C

支持

One more

墨城俾人 456先好啲

客ng

想半2全2?

澳職快波呀!

連C雅召喚成功
BTW: ONE MORE

10c完好無？

半2全2

皇蘇個場屌多粒先啦

屌仆街柏斯洗唔洗守到咁

皇蘇快Goal

召喚C雅
比多角我

比多一角

City

Cashed

笑4寶寶

快入波呀!

珀斯光輝9c

墨城27場常規賽8場贏盤2走盤

墨城老母 cashed

達陣

me

Lo mo

lomo都照殺

派我

屌 點解次次一大注就輸

細注就贏

珀斯光輝10c

光輝ng

0:2 8倍 5000$頂住

fake

食角

拿波里入未

幫9.5S 巴打集氣

禾c貝加冇開盤

快入

細細地買左600 ng

放題未

3128 23-04-2017
18:50 下一隊入球 (第3球)
星期日 6
墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 @ 5.80 $1

比多兩c

俾一球啦屌

絕殺入波

垃圾波都買10K ON99

今week

星期5之後都得

Why no me

9.5s頂住

幫巴打叫

意假半大已死

墨城光輝快手比多兩角

一叫GG

珀斯光輝11c

11c

Atv

屌比多d

比多角呀墨城光輝

咁都10 角 屌你老母

好波

光輝比多球

連C雅再現

11.5 b有無機

11了

角大黨勝利日

光輝快入！

屌你咁早封冇得追角

半2全11

2.5大都死 ON9架

5bo cashed

On9仔先買角細 睇住人哋爆 個心真係好爽

半2全11奇蹟收錢

所以唔賭啦

你講咩！
利申 無買好爽

珀斯光輝12c done

30分鐘兩粒 90分鐘都仲係2粒 我屌撚死你咩

12角

嘩， 叫出黎，賽前角大都開到

多謝主。奇蹟角大

球彩台真係登到

情永落巴 抽我好嗎

痴撚線波 半二全二

8354 角球大細 角球大細 星期日 6 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
大 [10.5 個] @ 2.08
大 [11.5 個] @ 3.60 $200

半二全二

12角 痴線

反城黨萬歲

阿士東維拉

0:2 @8.75 5000$

賤種
11.5s jumped

半2全12

7.5 -11.5C High掃中

4皮幾野

43750

開波前買? 定0:1個陣買

我

求派

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波
光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒

我買左50炸

大波同第三粒個到一齊炒

出番黎呢度屌波先

0:2 @8.75 35000$

冇d膽色光輝

Lm

鳥雞入未

維拉伯明世仇打比無人理

拿波

買唔切
哈利列納教伯明翰第一場
應該穩和望W

皇蘇大ok?

皇家社會

皇家刷角

我買左十蚊 阿東

烏德勒支 對 洛達 往績 都無咩入波
點解半大 咁熱

撐伯明瀚。I love is ok

拿波入未

19:30 ：森馬拉

今日重點
飛燕 -0.5/-1
入球大

皇蘇ng 派一百

皇家蘇斯達7c

Me

好想300%系列復活

ME

烏雞快

wong so
角大10.5

ali真係好正

皇家-4c

皇蘇拉科刷5c

烏德勒支
拿玻里
皇蘇

駁唔到

海馬賣料月費計劃 每日幾場 有興趣tg guskbb

些些些路迪。In Rogers we trust

頭尾同路

晉級有冇難派到咁

半2全2有得派？

tged

有冇折頭

賓州卡山？

社會俾多球

who派？

想睇手足送100

唔記得啦

情永落

皇家蘇斯達8c

衰

皇so -3c

皇家蘇斯達9c

無額外其他收費 快d pmmmmmmmm

垃圾西甲

皇蘇拉科刷4c

皇蘇應該會刷角唔入波了

呢場2.5 入球細穩

拿玻單邊7

薩斯索羅7c

佢開波前貼飛派架 唔係出事先派

意甲半7

亞視X些路
上呀

屌 拿坡我個半客呀

意甲-3

成功送過咩

多少角球停在7球

維拉 開大未

皇家拉科比多4c啦

有呀

快啲抽啦好緊張

收很多

抽Me

屌西甲停夠角未

比紅鑽逼害 介左賭了

Real so 12.5s頂住

今日重點
飛燕盤， 入球大
曼盤，入球細

拿波 JUMP 左唔識入

半場得7個角球 令我憂愁😢

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波 光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒
森馬拉
卡爾斯

一講就9c

好似窄窄地 我都手渣緊11.5

9c

拿波班仆街又想踢假波

11.5大已死

10.5s 撕飛

皇so -2c

卡山仲係＋1果邊有冇咁so

情永落巴打見字抽我

9c了，上呀

皇SO 差2C

得番好少時間咋

皇so入多粒

Atv入未

皇蘇俾多球

森馬拉 120%

皇比多球黎得唔得啊

好 我應承你 但首先比多3角先

皇蘇拉科比多3c啦

靠拉科刷食屎了

皇蘇踢球者

皇so個場入波比角啦屌 打邊爐

試下買拉科魯尼亞 下一隊入球先

正手pls😭😭

皇so入完我就買左 客ng/ no goal

Gel得靚

買左11.5b真係含得撚橡皮糖

維拉開大未

伯明瀚入未

Atv食左屎黎?

God so 快

拿波 刷角 無波入慘

拿波理角球7:1

同路

鳥雞

10.5s 唔知頂唔頂到呢

應該10個完 殺Q哂

皇蘇連c呀

屌皇蘇拉科比角啦仆街

巴打 你都成日買角喎

10c

-2 唔好比我開口中10c殺哂

皇蘇屌你老母

維拉上力啦

2c

角大gel

社會-1C

皇蘇拉科黎個連c雅

屌你老母

10.5s又爆9我

伯母好得閒

拿仔入多粒

終於入

比多2c呀皇蘇拉科

一粒未夠皮

皇蘇屌你老母 半1全1 好撚野

Av

皇蘇比多1c呀 快啦

皇so全格送$100比一位Ching

屌 真係似10c殺哂

皇蘇刷角啦屌

Ok

有冇亞視X些路同路?

邊位巴打把口咁靈話10c完

希望你派到 我都想佢入

希望烏鴉口

流浪

烏雞
拿玻里
阿士東
些路迪

皇蘇2c
紐堡9.5b

入呀

伯明瀚

佢老母射中柱

皇蘇拉科刷啦仆街

拿玻里 刷角啦

上呀

刷呀

差1C-.-

維拉大波派100

Napoil 1-1

屌 11c 中位數殺我11.5b

11c 好撚彩姐

比多角

10.5b cashed

Napoli

拿玻goallll對家

11C

皇蘇做咩

好撚彩 11c

屌10.5s又死

烏雞入未

拿波哈哈哈

拿玻里1-1 左, 係時候刷返角

拿波全隊斷腳

G持

意甲-3角

12!!!!!!!!fu ck u!!!

12c

1:0 12c ft

絕殺12 大家開心

12c好波
錫哂你

Real so 12c s cashed

踢球者

屌 激動到叫左出黎

買左細呀你老母就開心

長追正氣蘇

10.5b
ng
主
all cashed

me ok?

差啲想撕飛

好彩巴打無開口中

未完場都唔好做傻事

我？

角大奇跡日

lm先

刷角啦仆街拿玻里

屌你老母意大利嘅波都係打假嘅，尤其是羅馬同拿玻利，正一仆街死賤種，意假害人不淺！

人地買大wo=.=

羅湖城1:3
墨城0:2
1:0曼城

Me要100，唔該巴打

屌拿玻璃刷角啦仆街

派我會羊

烏雞唔入輸埋去啦

12c呀老細

屌你老母追和刷未

拿玻璃刷3c呀仆街

係wo- -

拿坡 快啲入波

烏雞

星期日d波唔係人買

薩斯索羅拿玻里刷角啦仆街
停角停咁撚耐

拿2:1

Fake

原來皇so尾段係咁有角
好彩頂得住12.5s

拿玻快刷c

刷角啊, 停左好耐啦

半7勁撚到

洛達頂多15分鐘

拿玻里比角啦 無角點入波呀

角啊

拿玻12c 派

正撚屌
刷角啦仆街

飛燕諾肯定打真軍，要坐穩榜首，低水都要

好

買拿玻里定角大好

對唔住各位手足 我買咗拿玻里 橙到大家

洛達又收錢了

拿玻里 獲得一次絕佳入球機會,可惜 梅頓斯 將球射中門楣.
[23/4 20:06] Chung: 拿玻里 獲得了一次絕佳的入球機會,可惜 恩斯治尼 將球射中了門柱

兩次

快撚d 刷

拿坡快啲入啦

亞視比力啦 入爆佢

屌

拿玻角呀屌你老母

亞視大波阿
唔開大你執柒埋佢啦

拿玻里一係角球一係入波啦 屌

Keep 住1:1 plz

拿波波

又玩撚完

停左32分鐘屍

正仆街
比多3c啦屌你老母

拿波CUP啦屌你老母

成隊垃圾假波狗，無乜傷兵都要打假....正仆街冚家鏟

鳥雞 快

拿波輸埋

2:1

2:1拿

洛達護空門

拿坡叻仔

on9

比人入埋 on9

屌？

賤種拿

好撚野
唔刷角輸埋佢唔該

唔刷，抵撚死

烏雞 快

馬會app好撚廢。

拿坡里唔再正氣

中柱唔入對家入goal

又豬返今朝贏果d, 今日冇玩過 on9

D波西到今日唔敢再買

冇正氣過
Btw 派未

拿玻里抵死, 唔刷角, 依家輸埋

仲想買拿波
點知買唔到 再買就主入

我個細⋯估唔到係殺屍索羅

臭西賤種拿玻璃

9.5快d足水啦

烏雞 快 走盤

亞視上呀

拿玻里果場係咪半7

9c
刷多2角

仲要係主隊刷

比多兩角啦屌

輸嗮比兩場西波
墨城 拿坡

拿玻真係垃圾波

2:2

2-2 有咩用

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 5x25
細節
星期日 16 維迪斯(主) 對 飛燕諾(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.68
星期日 19 基爾禾(主) 對 拖連奴(客)
客 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 26 般尼(主) 對 曼聯(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 27 弗賴堡(主) 對 利華古遜(客)
客 [0/-0.5] @ 1.78
星期日 36 史浩克04(主) 對 RB萊比錫(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $10
金額 $250.00

10c
-2c

av 屌尻你 入波未呀

屌你老母洛達頂多陣都唔得

10c
比多1c呀

快繼續入

拿仔快手入多粒先

烏雞 快 全格

烏雞入多球會唔會太貪心

13c派

拿坡

Mr

gchi

布倫瑞克係咪要升班架屌你老母

洛達守唔住

比角入波啦拿玻里

拿破絕殺

5關唔斷兼非輸半，送你$100

追和再反杯

入多一球啦

絕殺佢喇
垃圾拿玻

gayau

唉拿坡而家入有撚用
夠膽反cup

任意球直入

拿破絕殺呀

夠膽cup兩球

Cccc

比多2c

拿玻里薩斯索羅比多1c唔該

烏雞4分鐘

拿玻跪求1C

Two c plz

拿破絕殺+2c

快

拿波又假希望

拿玻理cup ok?

比角入波啦拿玻里
烏雞

一個先, 慢慢黎

Av你開大未

ok

紐堡半4全10

比角cup啦拿玻里

比多隻先啦

拿玻2c加絕殺

比多隻角呀撚屌拿玻里

留了

比角啦

11 😭

烏雞走盤算係咁

屌 12m變角

手球呀仆街

11角cashed

11C GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉科又走洛達又走

11c 2:2完

11c goal!!!!!!!!!! 拿玻里好波

11c滾動呀！

月巴back

拿玻幾c

11

買曼支持了

奇蹟11c

屌鳩你 維拉仲未入

好滾動叫左咁耐終於11c

布倫入得未

雲加都要加油唷

唉
追左 10.5 11.5大

亞視差你咋

1-0

俄假角大gogogo

維拉終於識入

想派咩俾你

我派粒膠

入左蟲洞姐

Atv goal

入多粒啦

飛燕諾半客

維新迪下盤

Av比多兩球

海牙 有冇同路

布撚goal

Bb buy wor what

加油布撚

發現100%波 想g再講

我要jump了

想g

海牙 半細 100% win

森多利亞

AV 拿玻里角大

英冠竟然冇live睇

胃液23/4
拿玻
mu
布倫

兩球中柱迫害
大胃比狗會迫死了
變成小戶胃

紐倫堡-6c

再見

假波可恥

ali bb

Fat fat
我差魯芬

德乙角球仲難過拜仁拎唔到德甲

比假波累死了

係
我都唔知點解我買左

Av比多兩球派200

我 客反cup就開到了

海牙01

easy

我要離開一排先
唔好掛住我

挽留

唔好打咁多j

俄假刷cccc

feYEN

俄入波啦好嗎

紐倫堡-5c

亞視的奇蹟開大

俄6c

收錢牙巴打

維拉開大派100

紐倫堡-3c

飛燕一球

搞掂啦 唔洗灰

入左20k買哂今晚既波
一係我死
一係狗會死

我都派

加油呀

屌你老母維拉 3串1斷你呢隊垃圾

俄7c

Last 2x1 1注 唔中今個月無得玩了

俾多3c ok?

gogogo

德乙唔到10c 都好難講了

伯明翰你隊廢閪 入唔到都唔比人入

有好心人幫我起g.依家狗會戶口有200$,想推兩口
唔貪心.兩口only 有無推介

AV大波都豬埋 人生已完

得5$

俄假角大

即場大

基爾禾半大

我廠大波波

俄假角呢

Atv cashed

俄假8c

獌讓球倍率跌左

曼盤，入球細

mumc

海牙 半細 100%

人人我都唔信,我就係信大胃.
直接200屌落曼聯盤

我一向都支持大胃 2k 獌

森多利亞100%

今日三位中獎巴打

幾時再玩

星期日 26
般尼(主) 對 曼聯(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.88

$ 200.00
推兩口,呢場中左 推皇馬.不撚了

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波 光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒
森馬拉
卡爾斯
森多利亞
ac米蘭

飛燕0:2

邊隊係海牙

得200.只可以買一場 但我唔會貪心2x1,所以推左曼聯

飛燕客其他

ac你推乜野先得架？

goodluck

盤

阿仙奴半大

曼呢場上盤100%

意假唔玩了

承你貴言

a米80%

唔見左20%

贏盤先係假波

係森多度 森多利亞120%

紐堡刷3c

紐堡-2c

俄c呢

俄假你d c呢

俄超d角真係

唔入波就刷cccccc

卡山

魯賓卡山 唔會入到波

ac 半主 上呀

比多場100% 04vsRB 2.5b

same

紐堡-1c

森多利亞 不了

主入？

Sick ball Ching

大家都唔入

隻手好靚

牙拖上牙 比角牙

買左半大

今晚弗賴堡係我華哥重心之選！
買左就可以一場贏返曬失去的一切！

獌角細?

gay test failed

飛燕比多個大家話好唔好

不了

找數未

俄仔比多三隻pleaseeeeeee

哦

費時叫ching博，穩就2.5b，想博就3.5b

拖連奴拖狗入未

拖角牙

Block左狗種華 唔好quote佢

俄假10c cashed

有冇買錯 想參考下

屌你老母 對9我

-9c 牙拖

A米又撚鳩賭仔😁

森馬拉12c

俄子2 more

收皮啦

拖連奴個拖字越望越怪

拉素半主
最後幾十 咁都輸埋就

俄應該12c完

Agger

g持 又唔找數正pk

三連好波

俄11c

拖連gogogo

忽奶對利華點好

我幫大家贏錢咋

Ac主win

拉素兩分波

比多條04 vs RB. 2.5b

利華3.5s

飛燕比多球黎

拖-9c

踢球者主勝

達陣10c 紐堡

俄角大cashed

你幾撚時死?

布倫2:0 頂住全格

買對家可以贏 佢都會唔小心買錯

巴打派我

角呢拖

狀況 注項已被接納
編號
6131
投注類別 讓球過關 5x25
細節
星期日 16 維迪斯(主) 對 飛燕諾(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.68
星期日 19 基爾禾(主) 對 拖連奴(客)
客 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 26 般尼(主) 對 曼聯(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 27 弗賴堡(主) 對 利華古遜(客)
客 [0/-0.5] @ 1.78
星期日 36 史浩克04(主) 對 RB萊比錫(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $10
金額 $250.00
5關不斷兼非輸半，送100比兩位ching同另外比反cup子

FEYEN 正氣到 半場8C

唔小心買錯三場姐

On9平14分鐘6射門

我吧

LM

拖狗食左春藥？屌住打

兩隊夾埋射三十腳一球都無？

拖刷角未牙屌

布倫cashed

多少角球停左

拖刷角

屌鳩你 ac 入未呀

胃液23/4
布倫
拿玻
mu

曼盤 GOGOGO

俄超真係垃圾
一粒都無

刷角呀拖

老芬絕殺好嗎??

ac屌鳩你 入波呀

拉素3:0

赫根goal

AC
On9 平

入波未

快了 唔洗急

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波 光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒
森馬拉
卡爾斯
森多利亞
ac米蘭
森仔好波

森1-0

入多兩粒!!

曼聯都要

高sir 有冇ng心水

FAKE GOAL?

咩料呀 拉素偷左我森仔果粒？

赫根fake??

Offside 好似

屌你老母!!垃圾

4:0

拉素痴左線

拉素偷左森多個球
拉素4-0
森多0-0

拉素5:0

森仔好波

5:0

拉素想要幾多球

On99

正氣波我永遠買唔到 屌你
買佢果陣就玩野 唔買就正氣
唔識賭了

無龍架屌你

長追on9平對家可上樓

on9 拉素5-0

假波

卡山走盤

拉素呢場有冇開盤？

No

無

有巴打訓身半主

澳博走地開到-6.5

-2好似幾好分下

半場主其他幾倍？

辣殺拖無入角又無角

唔敢買

200

a米肯入未 你老母

曼聯goal

Ac半主

話左

ac 入未呀 屌你老母

我曼goal
中到再出一場

準備定都得

拖6角了

飛燕諾入佢老母

垃圾ac米蘭

A米=笑話

恩波里1:0

曼城半大?

上場咁撚勁絕殺我國米

痴撚線意甲

a米入未呀屌你

ac狗

A米你老母

派我$100未

尼斯

半場開5:0

mu開佢上盤就開下盤
今場買佢對家就正氣

飛燕諾入波啦

垃圾利華反cup

A米去死啦 成隊老母都比狗屌

買左上盤

利華狗都係

ac反cup

利華反cup

利華狗入未

阿記有同路?

就

全日最西係利華

Man City

永遠都買中西波

GOAL!!!!!!

原來咁多利華？
出事了

朗尼GOAL

卡斯洛達

曼聯!!! 2-0

mu 俾角ok?

最後一百，我屌你老母ac

OK

月巴

一樣

諗定下場啦巴打

唉 唔撚識賭
唔撚賭

拖連奴win派１００

Me pls

利華後cup子出動

有無諗過⋯因爲你⋯

2：0
下場mc

貝迪C

利華反cup子

記住和勝和咪得囉

屌你老母ac 杯啦

和勝和

呢1刻仲有咩好買

飛燕入波啦

作客讓得半一果然勁
冇買

AC反杯
2:1 3:1波蛋

阿記定鏝?

AC
On9 平

全北大波
尚武第一球
尚武win
金澤半主
光輝+1
光輝大波 光輝半大
光輝第二粒 光輝第三粒
森馬拉
卡爾斯
森多利亞
ac米蘭
飛燕12.5b
阿仙奴fg

都係不了🤔

鏝半大

岩岩買左曼聯
8.5b@1.53

A米幾時成隊斷腳

阿記啦

Gun mc

鏝

會反杯的

g持

尼斯快goal

曼聯下半刷角就得

阿妓 2.5b@1.55

切爾達

1001